當年morning娘個田中麗奈成廿年冇轉過髮型? ◔_◔

11

23

30

有冇邊個好似佢keep住一個髮型咁多年，佢d陰應該留左起碼廿年

都係咁正

頭兩張相有d似禮志

睇黎而家真係冇人識咩係morning娘 講緊上個世紀女團

話時話同佢同期嗰班好多都結晒婚應該仔都生埋

高潮愛未結婚?

原來而家先30碎

結左
豆子都結埋

越大越靚

都係咁正，早排睇套戰隊有客串

講起佢地又諗起 GAM

細個果陣好鍾意佢

但呢種髮型真係得佢carry到

有啲係個人本身既形象嚟
換左頭髮會認唔到
好似Robert Smith咁

LoVendoЯ係咪唔掂 上一隻係4年前

麻里子

其實Morning娘而家都仲有新血加入。
不過當然無199x尾200x頭咁出名啦

而且都30歲 今日都仲可以繼續𡃁妹頭

berry z 工房呢?

離埋啦

巴打識波

其他成員有自己想撈嘅野
上年去咗睇Reina solo live

換咗幾轉血 唔係白金期比人封殺嘅話應該仲可以同akb困下

俾人封殺？因咩事？

嗰陣好似得罪電視台

癡線睇漏Morning娘我以為你講呢個田中麗奈30歲

其實m娘人氣跌係咪因為akb

Morning 娘生命力好似青銅五小强咁勁。由AKB興起打到佢哋還唔到手要改變歌路玩電音路線。唔太識欣賞呢種咁强勁節奏但都佩服佢哋。唔知係咪因為48groups 風頭冇咁勁，聽講佢哋好似出番啲idol類型嘅歌

梗係啦

早出道

哇好懷念

當年有段報導話招募廉價童工

Morning娘老闆專榨少女錢
2002.04.12 08:00

堪稱日本社會現象的十三人女子組合Morning娘（晨女），組成以來多次傳出成員因工作壓力太大兼待遇有如廉價童工而欲離隊。

老細建豪宅

不過身為晨女所屬事務所Up-Front的社長山崎直樹，則一於好少理，更在東京青山一擲十多億日圓（約六千萬港元以上）購入一所豪宅，引起廣泛批評。
日本藝人一直盛傳要交出總收入的九成予事務所，據悉晨女的情況更為嚴重。據報章《NAITAI》報道，由於每次招募晨女新成員均超額過千倍，事務所在「唔憂冇人做」的心態下，新成員的月薪不斷下降。

月薪大縮水
據說多年來的主將後藤真希，月薪有二百五十萬日圓（約十五萬港元），但到了第四批加入的成員如加護亞依等，月薪已跌至二十萬日圓（約一萬二千港元），而去年才成為晨女的十四歲成員小川麻琴，竟只有八萬日圓月薪（約四千八百港元）！
相反晨女之父TSUNKU，近年已成為納稅最多藝人之一，而社長山崎身家亦倍增，其新居更特意選址在各大事務所社長的住宅旁，以顯示身價。

me too…

十年前應該要問嘅問題 你2020先問…

如果過左十年都仲係呢個頭會有d噁心

仆街黎

因為我未開過m娘既po嘛

松浦亞彌得閒拎返佢本寫真集出嚟J下先

問題係佢唔似三十歲

而家先30歲 有D時空錯亂

吹大咗 本身間公司最搵錢係做房地產

Hello project出名底薪高
所以唔會見到48果種唔紅成員要去7仔打工嘅情況

利申：聽老屎忽講

以前舊登d人話佢以蘇玉華

E個正好多

尖面蘇玉華

仲有佢

30歲仲靚咗

做明星做到要做7仔都幾慘

蘇玉華都唔差ge

好多地下團都係咁

地下團唔同啦
AKB假假地都叫最大女團

好掛住龜井

點解D日本妹上左年紀仲有咁多頭髮

生完仔都仲好正

Lm

同禮志一樣咁柒

以前小學有人中意 係咪早安少女組

係吖伯賢 有冇聽佢地

聽過一首

小愛世界第一

屋企仲有佢本寫真集

當年好鐘意佢同紺野朝美

真係好懷念呢隊嘢
全部都係童年回憶
btw有冇人知龜井去左邊

大又點
女又多仲要大部分都搵唔到銀

一諗起 sexy boy d回憶就返晒黎

周庭都追佢

睇樓主啲相，我心目中個田中麗奈唔係咁，再加上而家先30歲，我覺得有啲錯亂，好彩拉落下面睇先知唔係同一個人嚟

我都係。。。
我覺得我地果個田中麗奈靚好多

係吖吉妹 記得以前舊登都成日有人搞錯

另一個而家咩年齡

40 lu

其實當年鞘師里保紅唔紅？

明日香頭

彩姐+高橋愛

仲有天氣+高橋愛

依兩個好重臭西味

永久停工

咁可愛都負評，你地真係無人性

想同佢生

龜井？

道重都keep得好好

Akb同m娘二個gen
M娘霉左幾年先到AKB紅
AKB紅而帶來的偶像戰國時代反而令個陣既M娘多咗人識

係成間公司

出道歌

我以為你講

點解無端端梅幾年？就係得罪電視台？

加入完支那人咪霉囉

變morning娘親

你意思係有支那成員加入？

而家先知佢係morning娘出身

中學年代緊係b工啦

梨沙子先係皇道

係呀 加咗兩件垃圾
即刻勁多人出坑
利申：05年開始鍾意，都係嗰時出

如果計埋光井愛佳，咁其實係三件垃圾
久住小春唱歌難聽都叫有個樣睇吓
但光井真係

當年既趙海珠係港版田中麗奈。

一講八期就扯火，同期候選有柏木由紀（係呀AKB嗰個）、吉川友（現SOLO）、佐藤堇（前AKB）
都可以揀光井愛佳呢件垃圾

豆子離埋婚
前幾日開始轉做youtube tmr

上面我post條片有柏木當年面試個look。好pure好true

唔揀柏木其實我可以理解
嗰陣柏木表現同個樣都係一般
喺最終甄選前已經俾人刷走
屌你但都冇撚理由贏吉川友掛

支那人好似07年先加
本身後藤真希安倍夏美走左都keep唔到人氣啦

當年真係屌左出聲
sumire發展空間大
吉川友有實力
不過M娘揀開地鄉下妹既

吉川友有出solo但紅唔起

久住加入嗰陣都算係咁㗎啦
咁你要同後藤嗰段時間比一定冇得比
但嗰陣賣碟都算賣得唔錯㗎
真係支那人加入之後flop得好勁
再加埋事務所智障定慳錢 唔宣傳就出碟
即刻收晒皮

反而李純係我第一個J既強國人……

田中麗奈都已經唔係鄉下妹啦
成個不良少女
後來啲人分析應該係關下隻碟寫咗咩歌
嗰期寫笑顔YESヌード係走傭懶風
所以就搵傭懶風嘅光井

咁巴打你口味好獨特
日本人真心幾排外
你睇就算依家AKB搞到咁大都冇中國成員喺日本發展就知（馬嘉伶呢啲唔入流就算啦）
因為知道加完都唔會捧得紅
啲fans唔會buy

太靚女反唔落…

以前都覺得幾靚
點知佢做撐警藍絲
嬲撚到燒撚哂佢啲生寫

唔講真係唔知M娘有過支拿人

有歌有中文歌詞tim

日本妹世界第一

其實當年M娘隊員普遍靚女過akb, 但肥秋真係幾識包裝同marketing。

唔同咗樣

聽過傳聞話揀佢係因為宗教理由，老豆係唔知咩教d大粒，佢真係好樣衰

嗰時我又ok，因為hp已經唔係第一次foul d有潛質嘅人收埋嚟養做solo，例如松蒲亞彌藤本美貴真野惠理菜

細個正d

M娘最正永遠係後藤真希
唔只睇得 仲要唱得跳得

Glass no pumps隻MV我J咗好多次

而家仲好靚

仲識俾綠帽老公戴

隱退 最後一次露面係2017咁上下
佢個妹都好少提起佢了

佢好多年前已經有推早安
冇記錯嘅話現役佢應該推石田

想當年想打入中國市場翻身

除咗道重，我最鞘師同埋高橋

佢個妹係藝人？

推廣下 15期新人都幾正

唔準你咁講我偶像老婆

其實佢點推測

涉谷街邊無人認到

韓馬莉

都係喜歡pop類型嘅歌聽落個人開心啲，例如love machine, akb早期啲歌。佢哋而家好似仲係玩電音？

佢唔係退左坑咩

仲鐘意m 娘果陣就係果段時間，果陣d mv 又好睇，田中真係好正

而家唔算電音啦
不過好度縮 一年一隻碟咁

一年一隻唔緊要 但唔好3A啦屌
搞到影相勁貴

而家相都冇得你影

小田世界第一！

話晒都主將既 宜家去玩babymetal

應該 quit lu, 有音樂劇搵佢做女主

咁快走 玩左排咋喎

Btw 宜家呢代m娘我鐘意譜久村聖

sor, 冇追,家陣主要睇晌

不過一年前riho 同M娘開 con睇左D

兩個叫乜名?

當年首melodies個mv佢2個又磨又un係幾好j

退咗啦咩 冇update佢

飯48同飯hp 想睇嘅野應該有啲唔同

舞台劇演員

之前拍過呢個系列姐
應該做唔長

寧願佢 quit ，佢又唔係正式 mb.

衰D講句，佢隨時仲唱得好過主音，使乜做埋D下把位

佢都唔算唱得

Riho唱歌點會好過su-metal
應該掉返轉睇 要不是bm
Riho點會出到world tour

上年睇過live 啦，而家唱 headbanger 都走音

D發聲位根本唔啱，以前靠後生夠氣嗌出嚟,佢地太多演唱會喇，把聲帶好似已經傷左

演唱會DVD 當然仲好好，不過覺得有 program correction

我吊撚死佢

好多飯都講su把聲差咗 不過bm都尾水
但係riho都係講佢跳舞 唱歌有排都未到佢

只係想講入bm絕對唔算委屈
況且唔多唔少係因為佢同su以前係同門競敵

譜久村聖同羽賀朱音

識波

因為咁先唔覺佢老咗

佢個妹有冇講作家姐結婚生仔字，kami 完全零消息

估唔到連登有人講07， 想當年都得因為6期入坑

冇講過結婚生仔 但有答過人佢家姐依家好元氣 大家唔洗擔心之類

得2ch小道消息傳話結埋婚生埋仔
又話sayu最近依兩年少咗搵eri出去玩 係因為eri要湊仔 《—-都係ff同吹

點解要咁神秘

Btw 反而07 同Sayu 兩個咁靚都好似無拍拖

抱住BB嗰個: 篠田麻里子 (AKB48)
另外: 藤本美貴 (Morning Musume)

日本隱退做返普通人 好重視私隱

07好清楚自己飯 （有都要收埋比較好）

佢講過睇佢舞台劇嘅飯同聽佢唱歌（早安留落嚟）果班係完全唔同 想喺佢身上得到嘅野都唔同

佢早個月因為肺炎停晒job
打咗篇幾感動嘅文章 講返咁耐以嚟嘅心情
感謝啲飯 佢都算幾真心 睇到眼濕濕

Sayu就傳佢係les
因為佢話自己留咗喺hp太耐
對得太耐女仔變左對男仔冇需要
（聽住先 因為佢仲撈緊偶像）

事實上又AKB又真係收左皮
不過乃木板果啲都係秋元康﹖

影相果個人咪認到

返左黎變左好樣衰

反而有時會好憎支那人果陣
會聽下果首雨の降らない星では愛せないだろう

就會無咁憎支那，最少無咁憎啲人民先

眼細仲化咁既妝

當年好似話佢老豆搵人揼tsunku
所以一入mm就做主音

我記得印象中仲有鬧示威者果啲 但搵唔返個帖文了 有巴絲有留底可以分享下

咁佢由細到大都係中國人 都明白佢諗法嘅

搞笑炸嘛
順帶一提 佢老豆貨車司機

以前好鍾意聽佢地果首love machine

唔知有生之年仲有冇機會見到最強六期再一次同台演出

邊有咁多清楚而又敢講出真話既人。

雖然支那人沒有一個是無辜

清醒

20周年eri都唔出嚟 應該唔會了

07咁多年個look冇變過

接收完全唔同嘅資訊

Mk妹老豆喎

唔係真係諗唔明點解一入黎就俾佢做主音
當年應該係想搵mikitty帶住成隊架嘛

記得淳君成日借啲意加自己把聲入去

角色嚟姐 其實reina好純好乖

Miki本身就係被逼入隊 嚟填補abe人氣
佢本身solo都有點成績
所以最後咪半報復式離隊

想念淳君的聲音

Kawaii

美貴帝而家好幸福久不久會睇佢ig
佢把聲真係好好聽識辨度好高

成個hp最幸福應該里田舞
以前啲人睇佢唔起 依家對佢180度大改變
嫁得好對日本女人真係好緊要

係 幸福人妻
Nono 都好幸福

啱啱reina出左篇blog
佢嘅blog好好笑 娛樂性十足

「れーなはねぇ
一生働かんでも生きていけるお金がほしいかな💰笑
仕事好きやけん お金あっても 絶対仕事したいけど😂

家4つ建てたい。しかも全部都内に。笑

🏘1つは 親の。いつでも帰れるように2世帯にしとく。

🏠もう1つは弟が結婚したら住む家

🏘もう1つはれーなが住む家（家の中にダーツ、卓球出来る部屋、カラオケ部屋作る）

✨🏰もう1つは別荘的なプールついた
身内だけの遊び場所

そして駐車場も買う。🚕🚗🚙💭
なんかここ↑リアル。笑😂」

諗起jyp又係咁

唔知仲係咪處呢

竟然有人識morning娘
細個最鍾意黃金九人組

佢到依家仲係用個名稱呼自己

記得佢上節目係咁「reina XXXXX, reina XXXXX」
主持屌佢話係人都知你叫reina
唔洗係咁講

最陰公應該係加護㗎啦，好地地搞到個人生咁樣

佢呢幾年好似搵緊人仔?

有少少覺得家庭背景都關事
個阿媽咁樣
以家個樣好殘好似人乾

話時話H!P好多嫁左比運動員

日本搵處入產房搵比較大機有

Cute cute
唔少日本妹講野都係咁

高薪
好似好過嫁諧星 成日覺得諧星偷食指數最高
之前有post講真野 好似冇乜人知佢係hp出身

真野好好彩轉型成功左
同埋真係好靚女

嫁運動員好似好d
d諧星好多不倫
同埋運動員好多出到國
里田舞真係好好彩

Hp推真野嗰時應該係hp低潮，嗰時經已覺得如果真野係Avex嗰d出道，人氣一定比依家高

但我又覺得唔係低潮就唔會推真野solo
真野係好快咁出左solo

以前好鍾意佢

頂jyp唔順 咩都要插隻腳落去

自從真野老公娶咗真野
踢波就廢咗好多

唔知係咪腳仔軟呢

愈老愈正

Nono 兩公婆唔算好紅好似搵好多，間屋愈搬愈大，仲要養4個細路同狗

未亡人

睇演唱會stream覺得佢唱得幾好，你地幾個都話佢唱得麻麻，咁可能都係修音啦

有冇咁差呀

修音架
啲鼻音重到我以為佢日日都鼻塞
我阿su勁好撚多

柴崎太太foul左？

Sorry我錯，原來佢係EGG嗰邊入嚟

假㗎 爛住聲走

我唔知呀，因為我第一眼係睇到依張先

細個是好Q的

原來先30 當年第一眼睇 覺得嘩 好靚 又好特別 唔係普通靚女 有種好叛逆的感覺

當年果期d人 有咩成員 ，唔係好記得 ，好似道重（？）

道重 龜井 藤本

中學會J佢地
談什麼戀愛果期果班最正

回不去了

白金9

我中學都有聽佢地
印象中到呢個時期左右就冇在聽

ching我同你一樣
呢首係我最後一首識既M娘歌

初中個fd鐘意田中麗奈
而我鐘意後藤真希
但明明靚過好多大明星但都紅唔起

做咩變咗北方大媽

有無人記得berryz工房

嘩!反而M娘們keep得好啲喎

都有紅過既
公司唔掂冇計
之後仲發生咁多不幸既野

假髮黎 呃我唔到嘅

佢當年唔紅仲有邊個紅晒
慶幸佢紅個陣賺夠錢買地起樓
以家玩下Youtube幫補下生活費
人生贏家

其實歷史上係咪幾乎得高橋有morning娘以外的工作？
好似仲多job過後藤真希

芒亭
但佢人生其實都不幸，細佬偷野累到佢要退出hp
諗住去到avex會好好發展，阿媽又自殺
舊年又派帽比老公

咁佢決定引退同俾綠帽老公係個人選擇
慘係早年喪父同老母自殺
Avex咪對佢好，以家咁都未放棄佢

以前成日以為佢會同芒亨個老細一齊
話哂見過面又代言過

乜佢仲係Avex架？

呢件肥撚到成個阮兆祥咁

係
Youtube channel，代言個啲都係靠avex

睇返佢avex時期啲片 覺得幾可惜
日本無晒呢類型唱跳歌手
對上既仲講緊係倖田來未

佢過avex個陣應該俾哂資源想谷做倖田
但呢啲野唔係谷下就得
諗諗下真係無哂倖田呢類歌手
有啲想佢出返黎唱歌
實力係有
雖然都35了

其實都慢慢谷緊佢 不過就揀引退
後生都無心戀戰 更何況依家

真係佢嚟??個樣唔係好似

高橋好似仲keep到人氣 其他都摺晒
啱啱去左search豆子ig，搞乜野殘左咁多

唔撈啫
好多都嫁得幾好
安倍夏美老公係山崎育三郎

高橋同豆子即係邊個？

同團第二個嚟

依家都靚，但冇咗細個時個種靈氣，一開始肥同轉金毛就劣化

呢個係同團嘅須藤茉麻嚟

高橋得一個姐，咪高橋愛囉

豆子係新垣里沙

望下perfume

佢細個都係特別大份

Ayaya真係好正

仲有得佢會同AKB同台

最鍾意既擺晒一齊

AKB班成員實有一種Dream Comes True既感覺